幾時開始有2.0呢個講法?

乜野都2.0
以前叫開“第二代”

cs

關你撚事咩屌你老母閪

認真鳩答 鐵路2.0

小朋友齊打交

cs1.6

魔力寶貝2.0

我就因為以前打機啲version咁叫嘅

Web 2.0

iphone

Web 2.0唔識你好老定好細?

2.0x10^-1就差唔多, 與時並進都叫新進步

usb 2.0

科技野電腦野都合理 但而家任何事物都可以叫2.0
乜野撕裂2.0

岡本2.0

新加坡 = 香港2.0
中大 = 香港高等院校2.0

連登 = 高登2.0

web 2.0

web2.0
USB2.0

Exact7ly

時代轉變 有新既表達方式。好出奇？